原來baby condom 啲師奶仲訓緊教

訓撚醒未呀師奶們，做你地啲仔女好慘，成堆藍絲狗

對佢地黎講
差佬係傳統地正義的一方
所以無論點都要支持

各位聽日應該都有大量無知藍絲師奶著藍色或白色衫，請留意

估計他日民主派執政工聯會第二次六七暴動
糞討全部支持暴動
Baby condom又係撐警察
連登就支持香港警察嚴正執法
不過泛民會建議警方唔好濫用警權

依啲真係正賤種

成班師奶啲思想好撚好笑
有啲懶醒咁隱晦玩暗示
有啲好撚蠢真係乜9都唔明人玩暗示
有啲就講啲野間接害撚左自己下一代

佢地好鬼天真，好耐無睇果度，驚會變蠢

你個名

蠢
真係好撚蠢

事實
一講對政府不黎既野，幾個例牌果幾個出黎死撐，人多口水浸死你

以前仲有仙打，係果度幾年
自從腸粉事件之後
越黎越多人爆料班天真既師奶先知佢為人

垃圾師奶狗
成世湊仔啦on9

啲admin全部藍絲，講得太直會直接禁言的

佢係咪想講 清天白日滿地紅

班仔女喺國際學校，對住呢班支那狗真係笑死
贏幾條街仲要可以昆鳩佢地

希望佢地啲仔女都俾廢老打，俾人抽水
老老實實，啲廢老經過今日一役，以後一定更加刻薄對啲後生，打正撐警旗號就可以虐待後生，唔洗付法律責任

無特登入時政版睇，有時係自由廣場講講下被移左入去。同班藍絲吵都晒氣，講野無point無建設性兼白痴。

仙打呢類咁蠢都成為吹捧對象，跌吉人都無咁白痴被佢呃唔到，全港最易呃算係bk

以前係成日上，自送中時件見到到5毛同C9更加感覺到班人冷血兼白痴無知，驚俾人蠢化左。呢度D人醒好多嫁，係果版面仲未睇慣

大把後生既都係咁啦

呢句真，打機group仲有好多人講緊打機
打少日會死咁
不過幸好係仲有好多有志之士

都係來來去去果D5毛技兩啦。
仙打有賣美容產品，又地產好多野搞
佢有fd都係bk會員開美容店，手段高明好過仙打，我唔記得邊個，後尾床單事件先被揭發
仙打女前排好似想做KOL
暫時記得咁多
反送中之後仲有大力被人話，果度post搵唔返啦
bk醒果班少出聲，其實都係因為無其他地方去，佢地少講政治因為知道5毛會河蟹。